[ViuTV]星期一至五2300-2330 對不起標籤你2 (2)

#港蛙、#doublemay、#南亞人、#地盤佬 ，你睇得準啲定係被佢哋fake晒？《對不起標籤你》系列又嚟啦！全新身份全新社群，仲有全新主持＠火火、 強尼 ，至於有咩Tagger？大家記住留意啦！
#上季cosplay大家記得邊個🙈🙈 #有無人估親都中？ #對不起標籤你II

前post

邊間呀屌
洗撚咁閪惡
4蚊買一半 有咩問題呀on99
又唔係唔比錢

個呀姐

好絕情

有冇人認到邊間鋪
以後唔鳩買

大角咀呢堆樓好易認
應該推到邊間黎

個阿姐奴隸黎？

大角咀中匯街

屌
仲要zoom近
起鳩哂雞皮

好大隻

甲由

得番隻眼嘅Coco係完全係郭政鴻

嘩屌

coco

吊好嘔心

有火火點會冇小強玩

痴線好玩唔玩

仲要zoom近
屌佢咩

Coco

玩9阿John

肥豐表現得最放最好睇

女人天生唔驚甲由

肥豐

睇肚臍

唔係囉

搵到了

Coco 好瘦

對腳

Gary出晒名喎 100毛都有啦

抵啦
coco做露宿者

屌你做乜劇透

郭政鴻

Coco
抵啦
平時咁撚串

二手飯

我就唔撚信係二手飯

郭政鴻訓街

對唔住

正，應該好多巴打願意食coco三手飯

上身唔瘦

點食得落二手飯⋯

Coco odi都正

Ok
以後見到都同frd宣傳咪撚買

二手飯仲要搵條女

應該唔會啦
應該事後同佢講唔係二手飯
食壞viutv咪仆街

兩個都要

odi正好多

屌

好在佢都係節目完咗先講
聽日重點都唔係邊個係 而係Coco瞓街

其實坐埋去兜飯到都夠攞佢命 咁多人望住

點解可以咁似

Sorry

正

堅係一樣

似到咁，會唔會係親戚

Coco ig係咩？

搵返了

odin正好多

我現時自己肯食二手飯

屌佢老味 好撚好笑

但係lam叔個look好似

火火真係針對住郭政鴻

識飛果d我都好驚

Gary係咪有大頸泡

二萬幾蚊人工都瞓街？

十年

似淋巴cancer

郭政鴻身型真係好正

但個樣真係

都訪問左好多次
點解仲要估

睇英文書

又未至於話好醜既

佢邊間u grad架？

哇diu

二手M記

大大個cam對撚住你
係你都知你拍緊野
驚西咩

二萬幾人工都仲要食二手飯

薯條其實還可以既，唔係食口水尾問題不大

好撚難受食二手飯 點頂呀

食檸檬

我自己飲親檸茶檸水 飲晒都係會食晒佢

賤婦

咁賤嘅兩個主持人

Coco個樣好似臨行刑咁

我會吼實搵個靚女食完就揀佢碟飯食

點似露宿 個樣咁cute

Coco應該幾玩得

佢之後食到喊喎

佢似離家出走個啲

唔醜啦

二手飯真係唔得 我係男人都頂唔順

真係平平地買兩個包就算

冇乜人會咁做
茶記檸檬質素好差

冇錯，我可以

我都覺

Simon Lee原來讀chem
以前香港讀得大學
一係HKU一係CU………

唔使吹奏

呢條仆街俾人訪問過好撚多次 喺連燈都出左名

澳門賭錢輸身家返嚟香港訓街 唔撚做嘢又吹到自己思想超然

未睇過可以參考吓

岩岩佢爆左句英文 好撚勁

靚唔靚聞得出
有啲拎上黎已經爛晒果啲我都唔未必搞

coco真係樣又唔靚又乞人憎

咁白淨邊似瞓街

個嬸嬸好好
雖然惡咗啲

套衫都唔似啦

個阿嬸好有愛

姨姨有愛愛

個袋咁靚

個節目好仆街

睇佢折墮咪岩

唔想睇呢集 要食二手飯 佢食到喊

係路人講定工作人員

好似係Coco自己講

工作人員

Crew講

體驗露宿者做乜要搵工

做waiter都要考英文普通話
做政府工都唔撚洗啦

見侍應都要識英文

嬸嬸好有愛

Coco係味素顏

識係bonus黎既
旺區服務行業需要唔出奇

高級餐廳侍應？要英文

如果係素顏咁皮膚真係好靚

咁都要識英文佢見高級餐廳啊？

算係咁

二手飯聖地

要喊喇

真係抵
仲要咁多聲氣

揀都唔揀拉麵啦

識食希慎

點食呀

OMG 點食

真係唔係viutv搵

二手飯真係好嘔心

頂 真係要好有勇氣

真係唔係個個都做到

堅定流啊

viu成日做癲野

我情願乞幾蚊買個包

俾我會㨂啲女仔食剩一大半碟飯，真係完全冇郁過應該算乾淨

睇佢個表情已經feel到好難受

二手飯真係好癲

我連二手薯條都食唔到

開始同情coco

二手飯真係要無比勇氣

屌你佢收幾錢拍

Viu d 節目真係高質
乜都敢玩

唔怪得佢唔食，呢個真係好難做到

個心理關口

香港網絡大典

香港網絡大典

二手飯潮文

本條目或段落需要擴充，歡迎協助擴充來改善這個條目或者段落。
更多個訊息可能會在討論頁找到。
歡迎擴充條目完成以後除掉本模板。

本條目或段落需要相關專門人士參與編輯。
請幫助我們尋找適合的人士。有關細節詳情等請參閱討論頁。

二手飯指南

我們的互聯網，在助人尋美食的openrice，卻沒有教人搵二手飯的指南。事實上，香港雖然餐廳處處，但不是哪裡也有合適的二手飯，所以要做流浪者，就必須要對鄰近食肆有充掌握。
餐廳1：麥當勞
常見二手美食：薯條、薯餅、可樂、熱香餅、熱香餅專用蜜糖
二手解讀：每位食客離開後，餐盤上幾乎例必留下前三款食物，如閣下是嗜炸物，保證能大快朵頣。熱香餅因有三塊之多，部分女食客可能會食剩一塊半塊，好運者甚至可發現少量豬柳漢堡！另要留意熱香餅用蜜糖，常有餅剩。踏入秋季唇乾舌燥，可充當真蜜糖沖水飲作滋潤喉嚨之用。

餐廳2：連鎖快餐廳(美心大家樂大快活均可)
常見二手美食：咖哩牛腩飯、栗米肉粒飯(其化頹飯均合)大量白米飯、奶茶、伴碟菜
二手解讀：咖哩牛飯可算是肉眼觀察中常見的二手飯，皆因薯仔太濟，牛腩太有咬口，雖然不少快餐店﹙如大快活﹚，其咖哩牛腩飯味道不錯，但七成以上人仍會食唔晒。至於被視為頹飯的栗米肉粒，往往是不少人揀無可揀之選，進食意慾不高，自然吃剩機會也大。另伴碟菜更是二手飯食客必食之選---伴碟菜由於只為點綴或「叫做有條菜」，通常白烚了事，因味同嚼蠟，所以食客通常棄之一旁。其實食菜有益，二手食客實不容錯過。
建議在進店前，先看水牌，如見有咖哩牛腩和栗米肉粒，能飽餐一頓二手飯的機會勁大。

當你肚餓到極點
就會食

食一個月包都唔食個啖麵

我永遠唔會忘記昨晚..
我已經四日沒有東西落肚，昨晚終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...
沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..
吃二手飯的感覺真的很難堪，昨晚在某屋村的大家樂，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......我是一個窮撚

係，但而家只係體驗，未必需要

其實幾高質呢集

後生女要瞓街真係好冇安全感

一嚟啦
二嚟Coco自己知一拍完就可以食大餐 個關口唔會衝得過

其實好似之前窮富翁大作戰

Coco算好認真

佢帶眼鏡有啲似台灣個滴妹

窮富翁大作戰都好高質

睇CoCo個身型都唔似食得多野啦

呢集個體驗比其他深刻好多

佢好似好代入角色

咁都要食

食二手飯果下 我覺得真係真心 果下好切身感受露宿者就係咁

滴妹樣衰過佢

說服到阿媽唔睇11點新聞
轉台過黎 佢都讚好睇

環保L

終於有一集係高質，代入到佢地感受

火火件衫飲管插龜頭

個啖麵真係唔係人人可以食到

仆你個街又有個死基佬，仲煩過小占

呢套野個敗筆係突然cut咁
之前第一季有個總結 個總結仲要幾有反思
呢季一cut得半個鐘就呢啲乜都冇哂

Coco真名係乜？

迫佢用手炆屎就岩

我一手應該抱得起佢

我老母直頭自己轉台追

呢集係有深度

係因為賭錢咩
佢去白飲白食咋wo
但唔明佢個所謂超俗思維就真

睇完coco食二手飯嗰到都有d唔開心
想講自己返工嗰到d人成日扔晒好多仲食得嘅嘢食
而家好想keep起d食物比d露宿者

笑左笑埋右
其實都幾痴線 好撚似

佢ig ？ 自己post咁玩得？

佢ig cap出黎

我睇留言講 唔係訪問
講真無啦啦去澳門有咩做 佢又唔係工作

佢本身係珠海開補習社

咁撚古怪？

睇番第一輯頭3集，好睇同好笑好多喎

仲話咩呢個算最易 擺明玩9佢咁

HK01都頂住先

第一季好睇好多

強尼做tagger好撚正

扮大陸人嗰集好正

佢放得好開乜都敢扮

做主持都好睇

早幾日果集扮露宿者去買野食都好正

啱啱睇完毒撚嗰集禮賢同學都好撚好笑

有無睇佢扮女人個集 真係好撚癲

今季只係記得阿神扮女人

都好癲 第二季咁多集我睇晒
最好睇有幾個位

強尼做實驗扮女人同露宿
火火串coco
呀神扮女人
肥豐揸小巴

重有13k 窮撚

同今輯比，暫時覺得小占最撚黑人憎喎

我係旺角熟食中心、元朗麥當勞餐廳都見過有阿叔食二手飯，係麥當勞阿姐執台前搶先坐低

佢d聲氣好撚似死廢中

肥豐揸小巴度好笑

Tagger 入面佢同coco 呀妖最好睇
講野比較放
同有笑點

飲管插龜頭

開波

聽到都痛

Coco 呀妖係好睇

但有啲環保撚真係好閪煩
飲管真係好on9
你搞撚咗膠餐具先啦屌
飲可樂唔用飲管好易傷牙

Shopping Hero

佢係咪買咗撻地
我淨係知佢好似係HKU Edu grad

環保L好難睇得出架喎

thanos

陳強呢個名好發架喎

Diana好似

Koko完全唔似
環保撚通常皮膚黑啲

陳強係演員，之前上過節目

Koko好似有啲妝，好似有啲唇膏？

但呢個節目係越似佢嘅就越唔係

陳強好gay

做咩要掟走個公仔
Toy story

Diana真係
佢教大搞環保
利伸： 之前學校跟佢做過野

陳強同diana都似

因為條布
呢啲係環保L打扮

陳強太演嘢好假

係喎
HKTV 做有做電視嘅初期

Diana 似

加埋膚色

唐三藏

但長氣都係環保L嘅特質

超長氣

嘉樂分明搵唔到人間硬上

其他3個假環保撚都入晒戲

個女Tagger 乜水

我上面答咗，Shopping Hero

假果幾個今轉做足功課

唔明

冇睇過HKTV？

火火

鹹水草

屌你火火

火火想搏屌

咸水草
撚狗咁撚

實係比人屌架喎

背稿咁
同埋背後啲表情反應多咗

個5個廁所冇嚟常識

傻仔阿妖

呀妖啲牙好白

5個廁所

個呀婆

好神奇

帶袋

飲管都好細微細眼架

環保L應該唔做愛，唔好浪費精液

有得話浪費架咩

咪又係用袋
環保都要分細微定唔細微呀？

妖 食雪糕食到咁 又用手 好嘔

唔識

on9洗手水都飲 屌

洗手水都飲

笑咗
唔執輸咁

Diana癲架

以前細個真係會

下....

用手抆屎………

用手抆屎

印度佬先用手

陳強出咗事

好癲

個後生tagger會唔會太唔尊重
叫人食枱

攞裏面咪得囉

用手

果3個扮到同真一樣

有冇同佢握過手

抆完再洗手飲番

身體又要用其他養份製造精液，即係又要食多啲食物補充，唔應該

就算收都可以重用利是封

Koko用We7

左二條女好膠

diana個樣真係好環保撚

野人講得好好

係
只要唔寫野基本上係可以用

陳強收利是

為環保而被支國監控，不了

佢似左膠多過環保L

點會畀製作組fake到
一聽派利事就知假架啦

今集D人CLS

摺飛機

屌個𡃁仔tagger真係唔撚識尊重人
食屎啦屌

條底褲都反轉再反轉著啦 好膠

右邊冇人理

koko

會唔會比人打

同阿伯講環保

依兩個topic好睇

同呀伯講環保

好笑

今集其餘三個假嘅交足戲喎

Diana會唔會用手抿完屎，跟住洗手再飲返啲洗手水架？

好痴線

做到唔乞人憎嘅環保L

陳強吹太大

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推

露出馬腳

diana 啦 個樣唔靚=環保撚

連嘉賓都話誇張

野人都頂唔順

全部做戲亂up 除左Diana

用手抆屎
記一世

高達飛出黎

一定係diana

我估搵少爺妖去體驗一陣

好想知點用手抆屎抆乾淨………

一定好笑

死gay佬off la

估錯左 屌 仲要簡兩個都唔中

死基佬

我覺得佢好好笑

Diana可唔可以講下點用手抆屎抆得乾淨

用手抆屎係咪9up架屌

上集飲返洗手水真係好癲

佢咁煩

我信佢係真wo
佢連洗手水都飲埋wo

用手抆屎真係接受唔到

Eunice 講野好悶

呢個係衞生問題喎
好痴線 如果我係佢朋友一定遠離佢，做環保唔係咁

屌，用手抆屎
啲屎好撚多菌㗎
一定要洗好耐+捽好多梘液，甚至洗一次都唔夠，仲未計指甲喇裡面個啲
果然有環保就冇衛生
咁樣搞到自己病分分鐘仲唔環保

真係阿神屋企？

紙巾

D環保L好多野講

似係舊公屋嚟

我真係想知佢有冇經歷過SARS時期，知唔知正確洗手有幾重要
呢啲環保撚分分鐘洗手都淨係洗幾秒，冇正確洗手嘅根本唔係洗手，只係沖水

沖完水飲埋佢 哇 正

仲要佢嗰啲洗手液係自家製，應該冇香味
洗完都會有屎味

係啦 睇道門同個d地板格局

仲未計佢出街周圍摸+掂到人，啲人因為佢病撚咗就真係害人害物呀

我唔會點樣抆乾淨
幫自己通櫃？
如果我知我朋友咁 唔會敢同佢握手

冇香味都唔緊要，重點係有冇做足正確洗手步驟，佢咁撚環保，我諗佢沖水都係沖幾秒就當洗咗
俾醫護人員見到應該屌到佢反皮

聽講如果個插頭插住開咗電掣但冇插電器其實係唔會用電，因為佢冇一個完整嘅circuit形成，當然你話個提示燈有用到電我冇嘢好講 可能可以考慮買啲冇提示燈嘅拖板，但係其實一盞提示燈仔應該都唔會話嘥好多電嘅啫，電腦我覺得如果可以熄就熄啦

煩撚到

呢啲真係撩交打

煩閪

悟空 你愛呀

把聲媒煩

傷殘揸車？

悟空......

好煩

痴撚線

岩岩個呀哥算態度好，如果係我實鬧佢

佢係咪標籤緊啲女嘅環保L都係要戴一副小雲眼鏡 好似參考咗diana嘅造型咁

呀神

痴線

但自己帶盒之後又要洗 即係用洗潔精環保過發泡膠盒？

大快活啲呀公呀婆最撚惡

對住呀伯講呢啲真係

走咗

煩到個阿伯走都仲講緊

環保撚沖兩下水當洗咗，沖完再飲返

其實做呢啲tagger都要幾大勇氣

真係好撚煩

個主持人好似有啲淆

串過馬撚

個阿婆做咩咁激動

痾尿用痰罐啊可？

我覺得佢地如果做醫護就死得啦

點解遇唔到啲偏激廢老
煩到想一掌中鳩佢

好有潛質 阿神

阿婆好串

痾尿用痰罐

好攪笑

呀婆啲邏輯 唔明佢up乜

一星期千幾蚊

針管重用，手套重用，紗布重用，洗手洗兩秒好啦，沖得耐好浪費水㗎
Btw認同有環保就冇衛生，我會揀衛生

係喎 密實袋好

咁做醫護係一定唔可以重用
點同

嗰區啲街坊算幾nice

咁腥 點重用

膠袋有魚血點重用呀

買魚真係好難唔用膠袋

我老母日日紮住一袋膠袋去買餸架wo

買魚重用膠袋?好多菌卜

啲尾收得好差

嗰班垃圾演偽人最鐘意做埋呢啲野 大事大非又唔出聲

我諗佢地知道個實情會好大打擊

屌，又搵返上輯個變性人

最期待嘅易服!!!!!
上次強尼做得好好
真心感受到佢感受到易服嘅人嘅感受

呀呀妖易服啦

有無bro同我一樣想睇肥豐易服

佢地點會唔知，不過唔敢向醫護落手咋嘛
試吓叫醫護行業環保？俾人屌撚到佢地仆街啦

係 「咁就完嗱？」上季睇完會自動反思
不過今兩個主題好睇咗

我覺得上季主題正啲wo
鮮明啲
啲tests都正常啲

接受唔到佢地洗手咁求其

佢地唔覺得求其㗎，佢地覺得只係為環保，你冇聽過呀某副焗腸沖涼沖2分半鐘咋咩

講得唔好 我意思今季睇完反應係：咁就完嗱？
上季睇完真係會反思 但露宿同環保個topic都幾好睇好笑

對唔住都要講句 環保L真係好煩

講真一個人出世就唔環保啦又買bb床一大堆用品
環保環到仔都唔生咩

跟住又駁你生仔都可以環保用舊床舊奶樽 個b冇得say no 尿片重用埋啦

應該係搵阿妖體驗

哇
呢個盈盈

全部都好唔掂wo…………
強尼仲靚過佢地

Sorry，我接受唔到呢幾位易服人

晴晴見唔到鬚根都ok嘅

巴打識食…

盈盈

覺得晴晴似係

最尾果個d煙屎牙

成日凝住職業係學生都唔會係真
唔會咁勇

火火好仆街

婷婷&晴晴

婷婷肯定唔係……

婷婷係咪玩野

唔覺得佢神情動作似女人咩

巴打識食
讓哂比你

堅係攪笑

笑死

明明好勉強頂得住
婷婷真係，sorry

我覺得有啲造作
特登攬

強尼件衫
男的也好

中間兩個笑死

呢集笑到仆街,扮野果3個會唔會一世有陰影

笑到標眼水

佢就係真果個 做整車既

晴晴 lor .. 好似電視定邊度介紹過, 熟口熟面

出晒名啦曾晴吖嘛

兩兄妹果段咁似人格分裂咁

佢洗下牙 抆走鬚根會好好多

火火易服

想睇強尼扮女人

火火靚過嗰4條友

上輯咪扮咗

啲字幕係左邊中間既？

明明隻眼

高潮眼咁

Captain Marvel同Shazam
三四月

好似上過港台節目

晴晴坐姿對腳好女人

又係九展，制作部出街拍野咁近

個仔真係幾gentlemen

晴晴個樣好唔掂
係有少少女性媚態嘅

個妝最靚

婷婷嚟撚狗

婷婷個咀幾靚

明明自己都差啲頂唔撚順

有口氣

原來係因為口臭

響九展有office

阿妖有口臭

joey 對腳幾白滑

viu 好多野都響九展拍

女女女盈盈

其餘三個真係黎撚狗

盈盈似朱慧敏

真係頂唔緊

明明串撚到
一定唔係

啲牙好黃

明明好鞋秋

強尼當面比人拒絕

肥豐講野最make sense

個阿妖好煩

好慘呀 比主持話受夠

阿妖口沒遮攔

肥豐好靚

肥豐幾靚wor

佢扮女人都幾似

想睇阿妖扮多啲

明明拎麻繩個幕 笑到我標晒眼水

佢係話受夠五個廁所咁戇鳩呀

婷婷先岩

有口氣 好慘呀 仲要控到咁埋

口氣呀妖呀
佢係窮撚個集話自己有五個廁所

晴晴ig

近呀嘛，飲茶都係三樓

屌 同上ViuTV 個樣完全唔同

呢幅好似女人 好易J錯

點解次次都有人劇透？
可唔可以講咗答案後先講啊？

硬照有得執，出鏡冇呀嘛

佢個frd幾正
fact checked 女人嚟

明明幾cute
利申非基

4個都好大隻吓，根本一睇就知係男人

我想知
其實佢易服呢 性傾向係唔係都係同gay一樣
如果係 咁咪即係gay 係會著女裝嘅gay

如果唔係gay 係鐘意著女裝但又鐘意女人
成日影埋依d相 咪日扑夜扑 扑到天荒地老

佢話自己有女朋友

More

佢屋企人係做咩？係唔係堅有錢？

咁佢其實係咪gay?

我都覺好黑人憎 好無禮貌
環保撚個集話張枱用木做 叫環保撚食埋佢
我心諗條友jm9講野無logic 唔尊重人仲以為自己好好笑

教書佬

Marketing嗰個番工
會唔會比人笑

d笑聲

Marketing個個好正正

唔比男版你睇眯

搞到好想睇

間屋咁撚大

佢排牙令我錯重點

我都想睇

乜都肥豐嘅
想睇阿妖

啊姐呆曬

香港好安全
條街咁多人有乜好驚

佢咬字都好似係唔係好準

佢都幾靚

其實幾似

肥豐真係幾靚
唔出聲話佢係女人我都信
似盧覓雪嗰啲

肥豐扮得幾似

唔知佢點做社工

個豬肉切割員好好

街市佬個個當佢女
咁佢又真係幾似既

火龍果煲湯

問啲問題咁弱智

再問中9佢

肥豐搗亂

係女人都屌啦

仲要街市佬粗聲粗氣

似過金魚其實

好大波

肥豐冇喉咳咳

………
屌你咩
又被迫害妄想
係你問啲野太煩咋

肥豐好放好自然

其實排牙好敗筆

成個池美麗咁

只係睇樣嘅肥豐好過池美麗

想睇呀妖扮

可能因為5官唔似其餘幾個咁出 童顏?

問啲on9問題 好難唔躁嘅

咸濕仔 有得摸可能都摸

又或者明知佢男, 更加想對佢好啲

hehe

呢班車房佬真係
唔知見到自己上鏡咁有咩感受呢

那種人好麻煩

呢個賣衫姐姐算係咁

42吋

68
試bra嘛

啲賣衫姐姐普遍都幾好

其實俾人望好正常 話哂你係特別嘛

賣衫姐姐好nice

其實肥豐好靚女

呢個賣衫嘅好好
聽到有啲眼濕濕

姐姐價值觀好好

老死點會唔知

肥豐有啲似池子孝

師兄係咪準備出櫃

估動物

咁又冇
覺得香港好少有呢啲咁好嘅人

出櫃第一個搵你

都話做偽娘唔一定係gay

但gay同偽娘都算係性小眾嘛
巴打問得我 梗係答番佢

多謝支持

成集都係荃灣

第一次玩動物

唔驚有人劇透

我覺得流浪狗一定咬人

好難講

Mirror go去過依度拍

可能都有，我認得呢隻呀，日日係我屋企樓下架

Coco對腳

Sally

靚

唔記得名

xo係咪溝種溝得好勁

呀妖真係好gay

拎個鉗

Danny好靚仔
求ig

佢咁樣fing落人地到 係人都縮啦

松鼠狗

動物咬唔咬係真係彩數

隻松鼠狗隻眼係咪有事？

好似無左隻眼

啲狗咁得意都驚其實你反應大 隻狗自然都會驚/惡

狗都有著條食

有缺陷好大機會係流浪狗

狗也不屌

弦外之音

動物傅心師

好惡

哩解今輯好似好差咁

大look香蕉🍌

傳心師全撚部都假
夠膽死仲上電視
布歐

動物傳心師 笑到仆街

個動物傳心師鳩噏㗎？

傳心師好多都係9up多

:呢隻係一隻玩具龜

其實所謂答案都係聽傳心師9up

人工馬驑島

下集係咪要扮流浪狗.....?

想睇coco扮🐵

真係任佢up

今集似撚傳心師

佢講野語氣好on9 但都有point

Thank you 好可愛

其實啊妖可以做動物傳心師
佢9up得幾似層層

有人拎支野隊你都驚架啦

訓著咗
好可愛

真係扮流浪狗

我幾鍾意睇佢

叫人扮狗
似撚佢地多啲

今集麻麻

4隻都好得意

玩到扮狗

今集d tagger 唔係真係咁唔鍾意流浪狗

呀妖扮狗

又好難唔鍾意 流浪已經好慘

今輯都麻麻

紅van嗰兩集都ok嘅

呢集係撚tagger

啲狗瞓到好冧

以為隻松鼠狗係

我都係 盲同惡

吊住隻眼

唔流浪不過棄養 出題都有啲混亂

個主人咁變態

其實我assume都係等於流浪
棄養嗰刻就流浪啦

松鼠狗細細隻但好多都好惡死

係
我係老母個肚嗰陣
隻松鼠狗想咬我老母個肚

同芝娃娃一樣

仲好嘈同曳

但好得意

Eunice對腳好白

冇錯

芝娃娃隻眼好突

港道區
Viutv嘅字幕組唔係好掂喎

一樣惡撚到爆但勁廢

我都好鍾意狗仔
但同狗錫嘴 打車輪 我暫時仲未接受到

欺善怕惡

係人地面前話細菌
屌你老母知唔知咩叫尊重呀???

有冇咁驚呀

條死乸型好撚惡頂.

本身唔驚狗，但一下子咁多狗，有密集恐懼症

我覺得好唔尊重

抵佢2個要去扮狗

之後仲有咩topic

港蛙

佢係伸埋條脷出嚟交換口水

我呢啲極道驚狗既人同你講
我比佢地誇張更多

比我應該縮到落角落頭喊緊

最後港蛙 必睇

咩意思 即係港豬咁？

咩意思

條友on9到震

港豬+溫水煮蛙？

死乸型仲黑人憎過上集個個廢青

暫時未接受到咁close
比佢奶下臉都得
嘴就真係

成地血

豬寓意蠢，但不及溫水煮蛙的青蛙，大難臨頭還不自知，仲以為溫泉水很暖、很舒服。用「港蛙」來形容那些自命中立派或不理政事的人最貼切不過。

點做得出

點解啲人可以咁殘忍

Eunice真心愛狗

阿妖一副好厭惡既樣

d狗好撚慘

扮喊

係咪要扮泰山

扮狗其實真係好無聊

佢唯一可取係啲牙白

人型犬

呢part做多咗

扮狗真係有啲戇鳩

癲過露宿者

點解佢地肯拍

呢個體驗有d無聊

去做下義工仲實際

舞台劇

拎住張tissue扮喊
但d 表情係好厭惡

真係奶地下污？

呢集係做乜撚………
撚主持

咁hardcore

究竟今集有幾多錢show錢

真奶

Cult片嚟

其實集集都係

d衰野肥豐食哂

去到好盡，好撚癲，
就算你話節目效果都咁話

仲未完？ on9當有趣

又唔會體驗到其他路人對流浪狗既白鴿眼，只係喺度演話劇，根本完全冇意思

條女叫咩名
幾大姐feel

依集反應係「做乜鳩？」

我覺得除咗呢集同露宿者之外 其他都好正常
肥豐個啲易入口啲

條妖係邊個搵返黎

阿妖應該唔等錢洗

屌 阿妖好似terry

好on9
都唔知做乜撚
話劇咁
撚體驗到咩

做乜鳩
叫佢地做下狗義工仲好

好hardcore

好無聊

人就係人
永遠感受唔到狗嘅感受架啦屌

4日

冇ig好似

好撚無聊

我以為會即日啪

其實佢係想俾觀眾感受一下浪浪嘅感受啫

點會感受到

想阿妖solo拍一集扮狗

不過個集我唔會睇

想俾人知個流程但太鳩

痴線1年多左3倍

最有意義係果d 字

呀妖係咪住名城果邊既樓

否決

呢條阿妖講咩撚野
拎佢去人道毀滅啦

我覺得佢應該係鏡頭背後係咁屌

咁睇啦，因為對住動物來睇呢件事，
會無咁大反應，
但如果係人咁樣做，成件事就好貼身
你睇下啲留言幾大反應就知

唔好侮辱Terry

見佢見到d狗都西口西面

今次扮流浪狗個兩個喜賓好似做show咁
睇佢哋食狗飯飲地下啲水好似好折墮
但後尾出籠又話咩係咪帶我扮靚靚好出戲

頭先個shot睇貓狗好似係少咗，
可能係因為呢年成日捉多咗野豬

但都係嗰句，所有嘢都係人類仆街搞出嚟

唔想再係幕前見到阿妖呢條on9

個end jm9

阿妖真係出埋嚟遊行

好造作

做show

好似玩得好投入咁

最後兩集都係

聽晚

仲有coco

做show
佢明明話覺得d狗死左係一個解脫
轉頭出黎行仲搵人幫佢拍片
好造作

黃明志前幾日先出左首流浪狗 feat 老蕭

有冇咁啱

我鍾意睇佢同肥豐

睇到條女扮狗又想起啲sm AV

SNIS-706
唔係sm，但係AV史上唯一完全代入一隻狗既生活既AV

Agger 同埋佢地已經有人收養 仲嫌佢地污糟

應該係講緊仲流浪緊個啲狗 唔係呢4隻

巴打咁熟

講到明幾個月拍

好假的酒

又150

河國榮

其實河國榮都幾勇

Coco講得岩 要行出黎 唔係比淋病玩死

viu又做咗預言

到底幾時拍？

唔會走架啦

好岩timing

片頭話幾個月前

廣東話

唔係應該請個港蛙上嚟咩？點解搵河國榮

真唔真

可能幾個星期前拍

到底咩係港蛙
真係冇聽過

半個鐘野要搞幾個月？

佢旁白就肯定新配
而之前幾集曾出現過captain marvel同shazam的廣告
點都肯定今年內拍

完全唔知個定義咁

起番個島

今集有最好睇既呀妖 coco同肥豐

菜園邨都唔識……

反東北？

觀眾睇唔到相呀！ 後製點做野

劉江華

港視

嘩，time file

到底咩係港蛙

以為係港豬個類

佢意思好似係關心政治但又唔表態既人？？

淨係識屌但唔去了解背後嘅人

所以究竟呢集係要搵一個咩人

港蛙邊個體驗？

個阿妖係扮定真性格，好撚黑人憎
同第一季小占個角色一樣

覺得係角色設定
一定有稿

Coco上鏡都禁瘦，真人一定瘦到似鬼

玩膠咁

佢以前讀bu上過hall莊，個陣已經臭名遠播

陳凱琳

係咪排錯廣告呀
一個break播兩次眾神promo

火火強尼好正

可能真人更似郭政鴻

學生妹邊有錢俾你

咁都幾正

火火好好笑

香港人真係好鍾意番工

普遍都唔會捐錢
雖然我都係

個妹妹好天真

港蛙係咪即係港豬

咁豪

竟然肯俾

一個月5舊零用……以前一個月都冇500蚊

大 wok .. 學生妹咁易比人呃 ....

捐二成

而家五舊水好少

屌你
個5個廁所之前咪曬過自己有錢

而家搭車都唔止啦
點同

讀中三嗰陣
一個月100蚊咋

羅中窮撚學校，點會有錢捐
擺明條女係唔識拒絕啦

屌
咪再講
500蚊用一個星期

兩個大媽好入戲

大媽扮得好似

特別係藍色外套嗰個

好有戲呀佢

Pete

呀妖好好笑

呀Pete 好叻

pete一定係勇武巴打

唔係 4 個都明知拍緊要特登做反應架咩..

太瘦

黑色既莓

個阿妖啲手勢好嘔心

佢冇陳凱琳咁誇張，我覺得幾Fit

Pete都港娃

阿成一定係文宣

日本d真人show都唔會事先話你聽啦

全部中國人

港蝌蚪

叮緊

好似紅磡黎

屌 真係
明明放眼國際
依家睇大灣咁撚細既地方
仲要係未發展

聽日嗰集

近土瓜灣果邊

今晚集頭盔直頭係一班社工/心理學家講近排d野

之前外景片段見過月曆係4月

應該係

viutv係唔係坐時光機拍架

好似係4月尾拍

準備開了

睇咗咁耐都係唔知港蛙係乜

守護大嶼聯盟

依家個個關注明日大嶼啦傑哥

Pete竟然係港蛙
但我覺得今時今日
佢地3個都唔會再係港蛙

旅行社老闆

西貢
咁咪見過陶輝

今時今日香港已經轉變得好快

屌你老母咩阿妖
香港衰極叫食得飽
非乜撚野洲呀屌你老母
番去做狗啦
民間疾苦
知你高級啦

究竟答案邊個係港蛙？三個都係？

個女仔個樣好似林欣彤

日本「崗」山，做乜9

依家嘅紅磡
應該冇哂

大家6月前應該都係對呢個地方灰心到仆街

條友把聲好撚煩睇乜鳩野難民

唉屌你老母真係唔好提

巴打睇嚟住附近

成街支那人坐晒喺度真係好影響市容

個經理係咪唔知自己上緊鏡

大陸連農牆

大鑊飯

扮到好似高級，實際仲on9 過每集有佢份既金魚

趕客

出世到而家都係住紅磡

180呎喺殯儀館隔離都要租$9800

係咪身同感受呢

林奠仲話經濟差過沙士

直頭睇住點差啦屌

輸左就知咩叫絕望啦

咁嘅話 港蛙係指個啲係個鍋到熟緊但跳唔到出黎個啲

亦可能係試過跳但跳唔出所以放棄

戴志偉變咗叫大空翼，會唔會好唔慣

有小新同柯南但屌
我個齊木2呢

大佢老母

何文田名校區喎

咁日文真係叫大空翼

係囉，我最期待係齊木2

coco 肥返啲應該好靚

執幼稚園關港蛙乜事

我忍唔住上Netflix 偷睇咗幾集
好撚正呀屌
有埋廣東話仲正

肥返啲就係郭政鴻

跟唔跟潮流？

乜9都唔公開

i dont like china people

講得好

哈爾濱遊客竟然識廣東話

I don't like china people

奧地利個右翼政府係做到野

I don't like 支那people

日本仔好誠實
i dont chinese ppl

肥豐好MK